有武漢旅客計劃經深圳轉車到香港探親

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

集中討論同消息發佈啦

[港人自救]民間資訊中心

肺炎即時丨民間衛生局頻道
😷戴口罩😷勤洗手😷勿摸眼鼻口😷
本頻道即時更新公佈最新肺炎疫情

歡迎報料（Admin）
@hongkonger_00

IG

公海
@hongkonger_0000

攬炒助攻

支那人真係好撚自私

個個都知佢地會咁做
係港府扮唔知

呢個仆街港共完全冇意慾封關
遲早收埋所有帶菌者入嚟

dllm

好老實講 香港根本走唔甩 再要加埋班on9官擋都唔擋下 瀨硬野